\vskip 0.25cm

\begin{center}
\begin{tabular}[]{|l|c| |c|c|}
     \hline 
     Présent & Absent & Heure &  Lieu\\
     \hline
     Florent Caspar & & &\\ Marie-Astrid Chanteloup & Personne & 14h & Discord\\ Théotime Frognet & & &\\
     \hline
\end{tabular}
\end{center}

\vskip 0,25cm


\textbf{Ordre du jour}

\begin{enumerate}
    \item Retour sur les objectifs de la semaine
    \item Travail à réaliser

\end{enumerate}
\vskip 0.25cm
\subsubsection{Retour sur les objectifs de la semaine}
\textit{Florent}\\
Les corrections pour la gestion des éléments ont été effectuées. Le soucis de lecture des mots à tirets noté en cours de semaine a été corrigé. Des tests en lien avec les exemples du sujet ont été fait : le mot "ok" apparait moins de fois que prévu, mais le problème vient du fait que le décompte fait dans le sujet serait plutôt le nombre d'occurence de la suite des deux lettres, et non pas du mot en lui-même; le mot "fantastic" apparait le bon nombre de fois; le mot "horrible" apparaît une fois de plus dans les test, le soucis vient de la prise en compte ou non de la casse lors du remplissage de la table de hachage.
\vskip 0,25cm
\textit{Théotime}\\
L'implémentation du retour pour l'entrée d'un mot/commentaire a été fait.
\vskip 0,25cm
\textit{Marie-Astrid}\\
Le calcul du score d'un mot à été implémenté.\\
Des recherches sur la k-fold cross validation ont été réalisées: c'est atteignable.\\
Des éléments du rapport ont été préparés et/ou complétés (Bilan et EdA).
\vskip 0,25cm
\textit{Général}\\
Les éléments de base fonctionnent, il ne reste plus que les tests unitaires à réaliser. Et ça c'est beau jeu.


\subsubsection{Travail à réaliser}
\textit{Secrétariat}\\
Il faut commencer à compléter les éléments d'explications sur la conception du programme et finir les éléments d'EdA.\\
Les éléments de bilan sont prêts à remplir, il faudra le faire à la fin du projet.
\vskip 0,25cm
\textit{Implémentation}\\
Sur la partie minimale, seuls les tests unitaires restent à réaliser. Ils seront réaliser collaborativement dans les jours à venir.\\
Pour la partie validation de l'algorithme, la technique de k-fold cross validation sera implémentée par Marie-Astrid et Florent.\\
La table de hachage utilisée actuellement est trop petite (1000 alvéoles et cas de collision à chaque alvéole). Cependant si ce nombre est augmenté, la répartition n'est clairement pas uniforme. Il faut donc retravailler le hachage. Une solution proposée est de mettre en place une table de hachage à deux niveaux pour mieux répartir les éléments et garder un temps de recherche en $O(1)$. Théotime s'en occupera.\\
Pour réaliser le même travail en français, chacun ira chercher des commentaires sur des films pour les mettre en commun sur un unique document.\\
La mise en place de la prise en compte de la casse sera réalisée par Florent.



\vskip 1,5cm
\textbf{TO-DO LIST}
\begin{itemize}
    \item Secrétariat : compléter les éléments d'explication de l'implémentation (tous)
    \item Implémentation :
    \begin{itemize}
        \item tests unitaires (tous)
        \item k-fold cross validation (MAC \& Tonton)
        \item fuites mémoire (Timéo)
        \item nouvelle implémentation de la table de hachage (Timéo)
        \item création base de données française (tous)
        \item gestion de la casse (Tonton)
    \end{itemize}
\end{itemize}

\vskip 0,75cm

\textit{Prochaine réunion : 04/06/2020}